車行維修報價

小弟到期驗車，啱啱收到車行張List, 跟佢整大約要幾多錢？

咩車

05年PASSO

最貴避震軚尺塵冚軚尺頭
7-9000
其他風隔水撥果d幾百ok

除左避震，其他好似唔係好關驗車事

軚尺塵冚軚尺頭
呢幾樣先係驗車重點

笑左

又衝出黎

睇漏左 tie rod, 可能漏埋 power steering fluid

James 最識車